玩緊runescape入嚟

是咁的，嚟緊8月尾就係DXP,，咁我就諗住係嗰幾日掛足24個鐘嚟升agility(用silverhawk boots)

所以想問下有冇方法可以keep住login

你想升120AGILITY?

搵D機械野每2-3分鐘TAP 一次KEYBOARD

升99

如果升120 DXP都要20b

升其他SKILL 果陣升埋佢算啦

好耐無玩
仲記得以前成日釣劍魚再坐船出番去賣 價錢唔靚就轉server

想用盡埋訓覺既時間

玩左2個月

爆crafting 99都好喎 慳返唔少錢

洗唔洗遮住
我而家都係HEA玩

其實由小學玩到宜家都未知hunting/construction/farming點升 同埋廢事升好似冇咩用咁

我con 同 farming 都係 wildyness warband 80升到99

construction 好撚悶, 要係咁係 player-owned-house 整野升
farming 你真係去種 potato, tomato, watermelon or trees , 種完就收/斬左佢
hunter 都係好撚慘 都要升到77 先可以掛greenwall

最主要升既所有SKILL既原因最後都係要用黎解QUEST

你QUESTPOINT 咁低 無priff 升其他skill 都幾慢

prayer 又無 curse 用
我slayer 都係掛住機黎升

我都好懶 差唔多400QP 剩係解左 PRIFF 同 curse

呢3個SKILL 應該升哂其他99先會接觸佢

升多幾個99先開始做quest
尋日本來想做temple at senntisten 但係發現有D SKILL唔夠LV,所以尋日成日去做mining升到65 不過再睇都要thieving(都憎),所以都係決定升埋99 prayer先去做

con 同 farm 你直接日日做warband 升算啦

未玩過,遲D睇下YOUTUBE點玩

輕輕鬆鬆又1m, 96 prayer了,聽晚繼續

手機版幾時出呀,等左成年喇

Guthixian Caches 升divination 每日必做
Sinkholes 升 dungeonerring 又係必做
warband 都係

每日做呢3個實無死

得osrs 好想佢快D出跟住用平板玩

幾時變左咁樣

有手機版可能會番來玩
冇就不了

Guthixian Caches/Sinkholes/warband 係咪係W2玩?定係有特定既world?

另外想問下mining 65-75係咪最快都係係menaphos worker district升?得100K/h 想係dxp後打爆埋佢

caches 少人WORLD 都可以
SINKHOLES 係W134
WARBAND 都係任何world 唔好帶值錢係身呢個

sandstone 算快啦

warband個時間

去到90lv skill 一次跑3轉warband 300k xp

10點試下玩

希望第一次玩可以安全達陣啦

跑得快轉world 跑多一兩轉

最驚係中途俾人殺左

有排先買夠料

剩係帶3sharks 死又何妨

好小機會死

巴打咁有米
升helblore 好過啦

最憎agility

我係spring fayre升到90
之後priff 掛到99

輕輕鬆鬆99,

不過真係好貴

我上個月掛掛下比人ban左

大家升得好快
個半月前重玩，而家total lvl先1312

拎左2次,到第3次俾人殺左

都好快呀

每日3次 好快CON FARM 99

撳到手軟

好撚癲
我全部靠daily KEY 同LAMP 升到88 THIEVING掛到99

想解temple at senntisten姐

星期6放假KO佢

最近summer beach party 瘋狂升construction

有construction咩？幾多xp/hr?
btw聽日係咪有150%slayer xp

thieving 同agility真係好麻煩，重點係冇得afk一路睇Netflix一路升

之前升prayers同fm到99都煲左好多套片

有，sandcastle building就係
Wiki寫Building correct sandcastles at lvl99: 22,020 xp/gauge
大約16分鐘一個gauge

同問slayer xp

巴打遲D 要升dungonerring果陣 洗唔洗我整定D T90 weapon 俾你

唔洗指定dg lvl先用到？

今日slayer打得嗰400k xp

唔洗

高DG LV 係可以一次過用幾件係身
你可以BIND 十個 然後用1-5個

咁整啲嚟

想問下唔係close server咩

對上一次玩已經係十年前
而家玩返完全唔知做緊咩
解緊個the death of chivalry
打到最後boss唔夠打
又帶唔夠肉
而家應該點做

返歸攞肉

話說尋晚見到條友成套野噴哂ice dye

有無新手教學應該練咩技先
同埋有無咩任最好解左先

同問

一定係melee/range/magic

係咪全部手動玩
我見上面有把打話可以掛機?

夠70def 可以係abyss半掛機，每日10個鐘，半個月應該全部都99到，不過要member先入到

啱啱twitch prime拎咗一個月membership
而家唔知做咩好

咁低lvl member冇乜用（好似係）

早知唔拎住
哂咗
而家on99唔知喺度做乜

去探險望下風景，順手開哂全部loadstone

DXP 緊係升RC

最嘔血就係呢個skill

mqc requirement要max既skill係 rc 同slayer

你silverhawk可以順便用埋

rc不了

Questing絕對係RS最出色既元素之一

RS既lore 係極出色 小說都有幾本

PS member of the largest questing clan in RS

掛abyss只係快升combat

但其實個人唔建議, 應該一面slayer一面combat熟習rotation, 因為slayer個rate 同hp差唔多

尤其slay 96個四隻elite slayer monster (ripper, wyvren, camel, mammoth)
對開始pvm bossing有用

同埋唔好忽略herb 同farm

overload系列既pot全部untradable

farming其實係一個好好搵既skill, set個timer做herb run

RS is more than xp gains

你rc起碼要升同50開Rune Goldberg

你岩岩玩可以搵下方向先

我就aim MQC一定要升

因為你無crystallise

mining 65-75最快係empty throne room

agility已經好升咗好多 建議未unlock priff之前升到77就好停

Hefin 既xp rate其實好高, 仲會scale with level

thieving 依家meta 係safecracking (lv 62+, all Buyers and Cellars capers completed)

最高可以600-800k xp/hr

新手 member必解 Waterfall quest

唔錯cb xp

Herb同Farm
早幾日想解Fairy ring，宜家就係卡住起呢度，唔夠lvl解2同3

safecracking 2-3個月前先出
我果陣都11X THIEVING

點整俾你
係邊個WORLD 等

未出之前 dwarf trader已經好快xp rate下

所有要CLICK到手殘我都SKIP哂

岩岩個UPDATE PRIFF 掛THIEVING 仲正

唔急住 都唔知幾時先想升DG

就而家啦
W12 dungeon 果度等你?

睇黎都係有緣先整到 去返THIEVING了

Close既係runescape classic, 係一個懷舊server

大概要咩equip先解到
就咁上網睇好似要好多野

無 好少,

6 water runes, 6 air runes, 6 earth runes, 1 rope
想快啲去GE買條games necklace (to barb outpost), unlock Ardougne lodestone

可以睇住wiki做

唔記得哂d runes點craft...

6個rune直接去GE/ rune shop買啦

再唔係lumbridge catacomb 打10分鐘怪點都有

岩岩睇wiki好似有d野唔係岩岩玩左一日就可以拎到 ?
定係其實一開始玩就做到 太耐無玩咩都唔識sorry

可以

waterfall quest係好多Speedrun challenge 一開acc就會去既其中一個地方

recommended 既只係方便你快啲完quest, 唔係required

好 一陣上youtube跟住人玩 thanks

做多啲herb run

幾時先出 Ios 手機版

呢個係由全lv1 開始既optimal quest sequence

暫時唯一outdated既係唔再需要升smithing到lv 28先再做The Knight's Sword, 可以lv 1直接做

係GE度見到$1415一條games necklace
想問下係咪就咁打$1415就買到?

Games necklace可以trade既有 (1) 同 fully charged (8) 8 = 8次teleport, 一次用1 charge

唔想了解GE點運作 下面可以唔睇

---------------------------------------------------------------------------------------------------

GE係一個"中央交易所" (諗唔到個好少少既名) Technical term應該係Continuous double Auction

1415係GE price, GE price會因應demand and supply (e.g. 過往成交記錄)而變動, 每日最多變上下5%

假設你賣一樣野, 定價1500 GE就會幫你search有無人出價係1500或以上, 有既話就會係呢堆出價入面搵最高價者賣俾佢 無既話就會擺係到等有人用你既價錢 (only 1500)買 (你只賺1500)

買野差唔多, 你出一個價錢, GE就會幫你搵市面上有而最低價既然後賣俾你 無既話你個offer就會放係到直到有人以低過你既價錢放出黎, 不過你都係要俾你出既價

所以玩merching既人唔單止商品價格, 幾時出offer既時機都重要

情景:
GE依家有3把 Rune 2h (A,B,C), GE price= 37.1k, 定價如下
A : 37.1k
B : 40k
C : 35.2k

Player X 想買一把Rune 2h, 如果佢出 37.2k, GE會offer佢出價或以下既最低價錢 即係 C 同樣佢出1000k, 佢都係買到C, 而佢實際亦只需要俾C既價錢

但假如佢出34k, 咁佢個offer就會擺係度等:
A : 37.1k X: 34k
B : 40k
C : 35.2k

呢個時候有條友(Y)想用1蚊放把野出黎, 因為GE會幫佢search 最高價格既offer, 所以Y會賺34k, 而X都係要俾34k而唔係1蛟

巴打可以留你個RSN黎 我online再add你

人不在香港 訓先

好詳盡
明白哂 thanks

sor,頭先訓左

仆佢個街,連續5次都派埋D垃圾slayer TASK

玩緊osrs

冇VIP ticket咩
再唔係咪skip曬佢

有5千幾 slayer point 任cancel
岩岩都升左百幾萬slayer xp

你遲D 解PRIFF 都要75dg 架啦快D黎搵我啦

有時skip完都係垃圾

slayer差幾隻,打埋先

我都係HEA THIEVING 緊

你得就都係W12 daemonheim 等

到左

唔該哂巴打

meele range magic
3件都齊哂T90

遲D 想升就有用

T99 要打BOSS先有

好好彩咁岩W12就有一個DWF
第一次做warband見到咁多人

有條友就快人射死

我
某條友

等緊嗰陣,見到後面有條友鬼鬼鼠鼠

: we are going to die
tell me about it
跟住佢就死左 , 不過係俾打緊CAMP既人冰死左

Thanks, 陣間試下先

打左成日計埋所有skill都冇3m

lm

越嚟越多人相認，遲下再多人啲可以一齊打boss

幾個月都係差幾M 120SLAYER
今日終於升左

下一個目標係咪全部120

slayer其實幾好玩，如果唔洗執charm升summoning既話

charming imp又要100k dg token

charm 要執架咩

我自動執錢都用左1.5M dg token
前幾日又用左1M dg 開左 skill door+4, magic paper

而家仲有3.4M TOKEN

今晚出DUNG ELITE OUTFIT 一齊DG下啦

DG THIEVING 升埋120 就算9數

FARM 同CON 呢D 濕鳩技升到99都想嘔

dung elite outfit 晨中有啦 (Warped Gorajan)

你係咪指elite dungeon 2

睇REDDIT話係 可以唔洗抽KEY 好似mining/fishing/thieving 咁樣打outfit 出黎

我都齊一套 但未夠4套

唔見有, 有無Link?

The Elite Dungeoneering outfit will be released with this update.

希望係

睇黎似係

唔肯定佢會唔會出多set, 我一直以為Gorajan Trailblazer個定位就係elite dung outfit 因為佢啲perks同其它skills (Master Camouflage, etc.) 既差唔多

睇番三年前一篇reddit講得好中

Player diversity愈來愈低, 同埋正如title所講"This game has become far too focused on gaining XP and levelling skills to max."

更中既係comment一句 "It's because there's so little else to do in the game anymore that is enjoyable."

雖然好老屎忽, 但我幾肯定唔少接近maxed既player對隻game most efficient method以外既野係一無所知

好似依家無人玩Castle Wars咁

我剩係要做1場Castle wars 個achivement 都無人玩

我rs 鐘意玩dungonerring

PVM 反而無咩興趣

十年前係WILDY玩PVP 都好正 而家都無人PVP啦

我以前都好鐘意玩 fist of guthix

但而家都無人玩

以前玩pure好鍾意玩soul war,唔知遲下有double token會唔會多人玩

有無興趣用dung賺外快

去Keyers FC個網 apply+trial然後join佢地個friend chat

可以sell Dung service俾懶人

利申 前Keyers

無咩興趣做keyers

我係seasonal hiscore top 100 solo dung 有title

有埋elite outfit 今年試搶第一有彩色title

挑戰Solo dung 最快係咪
雙手 blade dive
雙gatestone
Bow staff switch 用埋manual
Melter

仲有無其他請教下

No.1 唔係金色咩

outfit應該影響唔大 通常都係reward bonus多

setup其實差唔多

我諗剩低都係運氣 (條bonus path夠唔夠靚, gating 好唔好彩) 同啲tricks (bursting過GD, HT)

不過HiScores好似每年內容唔一樣?

上2年都有DUNG

Dung 最吸引人既地方係

你真係可以研究好多野 同埋可以挑戰自己

除咗死人Ferrat

dg 1-99大概要幾耐

有人一齊升就會快好多

升75 我諗幾日OK啦

又有個新手問題想問
練treecutting 係咪都應該隨lvl換hatchet
如果係
係咪其實都要同步升mining 同smithing?

你估升到75夠唔夠100k token

係，夠lvl就換hatchet會快啲，不過你attack都要夠lvl先用到

mining 同smithing你鍾意啦

如果唔夠錢洗換武器可以問我拎啲

我見整hatchet 要smithing
姐係一定要升

我而家用緊excalibur, 唔知下一把應該換咩

其實hatchet可以買既....
至於你話Excalibur係指用嚟用嚟woodcutting?

咁巴打可唔可以打賞幾個錢俾我買吓嘢
Excalibur打怪解任唔知可以用到atk 幾多lvl

任務送嗰啲其實都垃圾

巴打你D SKILL LEVEL係幾多

75 岩岩好夠

假設你唔拎D TOKEN黎換XP 同買其他野

啱啱開始玩咗兩三日咋

巴打可以去youtube睇下maikeru既from zero to hero series
冇錯佢係老手所以升到勁快 但都可以睇下佢做quest既順序 同埋做啲咩daily run可以賺到啲本錢

如果想拎D碎銀黎 WORLD 3 Lumbridge loadstone/GE搵我

練左RC 50先
穩定每日300-500K 收入

你要GP 既話 我俾1M 你應該都幾夠洗

rich

你地叫咩名呀
我而家ready喇

Rc係runecrafting?

而家睇緊

Thanks

rc 係runecrafting
你而家係邊

我喺world 50 GE

小學中學回憶
02/03年代玩
點解依家好似好易升咁
個時玩成年多d先升到lv九十幾
我有bunny ears同xmas party hat

以前 STR 得30K XP/HR

而家差唔多1M/HR

以前細個有santa hat 唔識野免費俾左朋友

以前淨係打hill giant

嘩
個陣一個鐘打幾萬經好難架啦
仲要狂食龍蝦鯊魚不斷來回跑返銀行補貨

竟然有post
新手留名
Double xp想升herblore 由75升到99估計要幾多錢左右

入wildy打demon搏大機會跌rune裝
有次比當時既世界第一撞到然後比佢打死左

+1 留名

利申冇玩

reddit睇過 不過好懷疑如果個時間一樣,會唔會都俾JAGEX BAM

嘩我竟然仲記得密碼入得返

努力緊打入priff

好平均

為herblore買定D料, 用左220M

就快要賣劍用拳頭打人

220M 咁多
我仲諗住9m應該夠升99 太天真

9m fm都唔知夠唔夠

不過我係準備用最快既方法,打算一日由46-99

唯有有幾多升幾多
Herblore極晒錢 啱晒dxp

初步構思每樣extreme potion由super開始整 整夠1000支

1000支 extreme
之後整Overload 同 holy overload 夠哂XP 上99啦

加油

dung elite outfit token
刷C1 SMALL dung 100TOKEN
刷C6 large dung 又係得100TOKEN

dg

升Dung好辛苦
偏偏佢d reward又好有用

升到99 fletching同埋99 wood cutting就冇乜再玩
combat skill好難升

宜家好易

見到你對Bunny eyes,我覺得我識你
你RSN係咪M_ _ _ _ _ 9

依加賺game錢係咪易左好多
我之前剩係斬elder tree拎去賣

有無f2p 師兄 教賺錢方法？
玩左咁耐都未比過錢
其實係咪一定member先好玩？

dg 既xp rate係先低後高 愈高lv愈易升

prestige問題

咁on9

儲定bxp等一月 Vic 再番黎個陣換咗套野佢算

p2p易賺錢好多 ,f2p除左打green dragon都諗唔到有咩易賺錢

最近有個twich prime可以免費拎一個月membership,巴打可以玩下

做p2p 之後賺錢能力幾陪
跟住可以買bond 永續membership

Bond 係邊到買？
幾錢到？
維持到幾耐？

升smith 整青body 再練金 每個around 10k

Steel bar都唔錯 1k steel bar 1m都有人收

不過以上方法係需要時間

市價好似17m, 14日

Bond 係GE買/ w3鳩叫等人trade

GE價好似係16m
一個14日, 2個29日, 3個45日

如果你有少少閒(真)錢可以係年尾至下年一月 Premier Clue買一年member

去到end game搵錢不外乎bossing 同 merchanting

我個clan有條友癲到merch phat SET

1.5X slayer嗰陣打左咁多，係dxp之瘋狂刷定charm好唔好 不過咁少時間應該儲唔到好多

做familarisation triple charm drop 40min

weekly event,一場可以賺到既charm都唔多啦

我仲係垃圾裝果陣都刷到七百以上 紅charm

99SUM之後 120 SLAYER 打到咁多CHARM

有charming imp就好

岩岩120DUNG左
2736 TOTAL LEVEL

想升DUNG 就一齊啦

2丁友唔會好慢咩

基本上你咁低LEVEL DUNG 都係自己SOLO多
一係做多D SINKHOLES

solo dung冇得afk睇Netflix

俾錢KEYERS DUNG 都OK
1個FLOOR 1-2M 姐

rush 緊

strong post lau ming

睇黎f2p 真係斷晒節....溶入唔到

f2p太少野玩

Skills and earn money amour etc?

Armor

yes

2粒鐘賺得5000 DG TOKEN

有無人玩緊OSRS CARRY下

係時候unlock埋 “of Daemonheim”

Dung係先苦後甜

記錯咗 sor
119已經解到

dung solo一般係咪玩c6 small?
幾時開始玩medium?
建唔建議清哂啲怪？因為唔清前後可能相差成2x%

你可以試下跟wiki個dung guide, 幾時rush, c6 small 同c6 med

清怪可以影響level mod, 但係efficiency緊要好多 或者好無謂咁Bursting 睇下好唔好彩秒到隻怪

除咗GD (guardian door)以外怪唔打 鐘意可以打Night spider持shadow silk hood既 %有可能係你bonus room少既問題 (max 13%)

有冇人有bond多？
玩一日賺返畀你

wiki個表好清晰，今個weekend希望拎到charming imp

玩左2年rs3後轉番玩os
輕鬆d無咁辛苦
好玩好多 都係舊版正d

舊f2p玩家 識wc 同 mining smith 揾錢
回巢有冇咩野啱玩?

次次想幫下你DG 都唔理我

星期一至5玩得嗰一陣，星期六先

繼續WC

睇漏左條KEY....行哂一圈先搵到

家陣D 00後,仲玩OSRS

整幾千銀比我買下裝

osrs玩家留名

裝Alt 1 Tools

咩黎

一堆工具既集合

入面有個Dg Key既野會自己screen capture 然map曬間房要咩key去unlock, gatestone drop咗係邊等等

最重要係有clue scroll solver

用呢個會唔會俾JAGEX BAM

依家wc係賺唔到錢

因為bossing跌太多magic logs, 有段時期試過 magic logs係Ge係平過普通logs

睇你smithing幾多lv 仲叫搵到錢下

唔會
Jagex 會ban直接同gameframe/client interact既 3rd party software (bot, autoclicker etc.) 或者自己獨立client (曾經好出名既RSBuddy

Alt 1 只係screen cap然後interpret
我好肯定好多人用緊 (特別解clue scroll )

玩左15年都無你咁高lv

Jagex個algo 似乎會留意玩家有無因為用緊能夠同gameframe directly interact既software而有好奇怪既行徑

有jmod講過試過有人因為training method太efficient 誤以為係bot而ban咗

最後unban番

簡單野可以用按精但打怪唔識搞

咁巴打你有冇用

相差9日hea玩都升左百幾lvl,而家算易升

咪玩啦，之前試過有個ac寫左個按鍵精靈每日掛幾個鐘都俾人bam左 ，random second click

有

解clue, AFK alert, Dg key

之前個AC就係用左幾次滑鼠巨集都ban鳩左
成2b xp

我無事

好似幾正，今晚返去試下

賣唔賣左件 Christmas scythe好，應該都唔會再升，而家好窮

幾時dxp weekend?

The second Double XP Weekend of 2018 will take place on 31 August, ending on 3 September.

唉屌，唔記得請假 哂左日

錢可以慢慢搵

tradeable rare唔係隨便買到啊巴打

Christmas scythe個數量都好似幾多下

諗下呢幾年因為MTX等等而棄坑/轉OSRS既人

ge個價係咁跌

不過我覺得呢件野係所有tradeable rare之中最靚

呢把野 我無錯既話
以前有條友有百幾把
之後比人BAN左

巴打兩個月就咁多錢

dg key點用

warbands 3次 FARMING 34--->47

我CON FARM 80先識得WARBAND

dg中

56lv dg , 20k token 完成左5分1

有無玩SINKHOLES 呀

冇

不過後面xp真係好爽，med成萬xp一場

玩SMALL 既low floors 可以預埋我

搭單

一於聽晚/星期六啦，我都係岩岩reset完 prestige

lv 1-99 只要~150次 warband (50日)

開dg key, 較好capture setting,

suppose你cursor移去key door會見到mini map彈番相應既icon

當你cursor移去你既gt個陣佢就會當你drop咗而mark低個位置

mini map冇icon係咪capture setting問題

推

Dragonkin laboratory 幾正 唔算難
一場賺到8m

仲以為rs3 無哂人

個人覺得rs3好玩啲，因為升lv易好多

不過pvp嚟講就osrs

以前200m farming
1日大概1m xp

solo dung慘過食屎, 睇黎要搵KEYERS幫手,仲差40K TOKEN

keyers D人快撚到

次次FD LIST 搵你都唔應機
係咁架啦

冇見到

btw已夠數

75 DG 左未

79

咁快

去解PRIFF啦

requirement
75 Agility Agility
75 Construction Construction
75 Crafting Crafting
75 Dungeoneering Dungeoneering
75 Herblore Herblore
75 Mining Mining
75 Prayer Prayer
75 Ranged Ranged
75 Summoning Summoning
75 Woodcutting Woodcutting

有排

成日都唔記得去做wwb

89

而家47atk打緊rock crab升
想問吓點解明明睇片啲人打rock crab下下都中, 同埋俾人扣咁少
我打就俾人打好痛
帶哂成身food好快就食哂
同埋成日miss
同埋其實eoc好定legacy好啲

升得快係EOC
俾人扣少D 可以係高lv armour, prayer,
回血可以用 吸血aura/scrimshaw 之類果D

Prayer 我開咗加def嘅好似都無乜效果
已經開埋加atk都係成人俾人擋到
Scrimshaw 2m用得三個鐘 不了
其實aura點拎

幾時出MOB呀

解temple of senntisten先

Armour rating 嗰數字只係影響怪既命中率, 對damage reduction無影響

Defence 會加armour rating (FYR: Armour from defence = (D^3)/1250 +4D + 40), 同時每一lv 有0.1% PvE damage reduction

Armour真正會影響damage reduction既有幾種:
1) Armour Type: Tank armour係唯一一種有PvE dmg reduction既armour type, 絕大部分low tier都係Tank (每個部位既damage reduction = 0.02*Tier)

不過係RS呢隻 combat diversity極低而equipment tier極linear同無聊既game tank armour係中後期係接近無用 (除咗某啲endgame bossing情況)

2) 某部分Armour有set effect, 例如Saradomin/Zamorak Warpriest 有6%機會減90%damage

3) Shield (Tier*0.1)

Vampyrism aura 係廢既, 每hit最多回50lp

唔該哂巴打
睇英文wiki睇到一頭煙
一直都以為armour 係加dmg reduction
而家明哂

Btw姐係唔使特登為咗vampyrism aura買membership

Hit Chance係base on 幾種因素 HIT CHANCE同ACCURACY係兩樣野黎

(FYI Combat Triangle : Melee > Ranged > Magic > Melee 三種style各自相剋)

1) Affinity: 係每隻怪都有既數值, 一隻怪既Weakness 同三種combat skills有自己既Affinity value

因怪而異但係一般既pattern係:
Weakness 90, 同weakness一樣既style 65 , 剋weakness style既 55, 被weakness style剋既45

比如Rock crab既weakness係Water spells, 所以佢既Affinity 係 (Water 90, Magic 65, Ranged 55, Melee 45)

2) 怪本身既Defence lv 同Armour rating
原理同Player自己既def + armour rating一樣

3) 你用緊既武器自己既Accuracy rating

4)部分item有hit chance加成, 有啲直接加hit chance, 有啲加Accuracy (兩者係有分別) 而Prayer係加Accuracy 而唔係hit chance

5) 相應既combat skill level: Attack, Magic, Ranged lv 會決定你既accuracy value

6) 你著緊既armour style同你既combat style係咪一樣 你用melee就要用melee armour, HYBRID/ALL armour唔會影響

雖然計黎無謂 不過比個idea你:

Hitchance = Affinity* (Your accuracy / Monster's armour value)

Accuracy = Weapon accuracy + (0.0008*a^3 + 4*a + 40) - Armour penalty (a: attack/magic/ranged level)
Armour = Armour value + (0.0008*d^3 + 4*d + 40) (d: defence level)

Armour penalty = (armour rating of wrong styled armour*x) (Armour剋你既style既話x = 3/2, armour被你既style剋既話x = 0.8)

Runescape係一隻equipment diversity好低既game

weapon同佢既damage/accuracy數值係按Tier黎計, 每個tier level對應一個value, 無任何變化可言

比較好少少既係GWD2既武器叫做有變化少少 (T85, T80 damage, T90 Accuracy) 但係都係用死一條formula計出黎

基本上Endgame bossing都係用死一類equipment, Tank armour近乎廢既(除咗Actho) 一黎damage reduction好雞肋, 二黎呢隻game係極偏袒玩家追DPS

Summoning familiar 有90%都係你唔會用到既 Bossing都係用死Nihil/Yak

Jagex幾個月前都有個投票問好唔好搞Attack&defence rework既, 不過以依家既Jagex都係算鳩數 M&S rework都delay咗唔知幾撚耐 明明最要rework既係construction

最後講下Damage

如果你係用EOC既話

你見到weapon既damage數值同Attack speed 係廢既

因為damage 同attack speed 只係影響 AUTO ATTACK 而如果你ability rotation好少少既話你應該十世都唔會用auto attack一次

呢兩個數值既原意係 部分武器attack speed較高去compensate本身較低既damage 反之亦然 因此如果你只係用auto attack既話所有同Tier既武器既DPS係會一樣

所以成隻game既equipment有意義既數值係 Tier (有啲有special effect另計) 而呢樣係極其on9既事

你既ability damage係based on TIER 都係有數得計既不過唔同style, main/offhand/ 2h 各自唔同

Magic 同 Ranged 比較有趣,
Magic spells自己有一個damage value同Tier , 但係如果你用緊既wand/staff既TIER係低過個spell既Tier既話 (e.g. Fire surge 係T90, Firebattle staff係T30) 咁係既spell damage只會係你武器既tier (T30 damage + T30 Accuracy)

相反如果你用T90 staff出T1 既Air strike, 你都只係會有T1 damage,不過T 90 Accuracy 即係damage有cap, accuracy只睇武器

Ranged:
箭同弓既Tier要相對, 同Magic個case差唔多 如果你用Magic shortbow (T50) + Dragon arrows (T60), 你只會有T50 既damage同T50 既Accuracy

但如果你係用T90既Nox bow + T1既Bronze arrow, 你就有T90既accuracy同T1 既damage

所以你可以見到Tier係一件幾on9既數值

姐係話melee黎講
我需要concern既只係ability rotation?
而武器有得換高1 Tier就換?

Style (Stab, slash, crush) 黎對應weakness提高hit chance (當然呢個去到你有Slayer helm之後打slayer 其實唔係太重要)

Rotation決定你既DPS

換唔換Tier黎睇你有幾多錢啦 我會建議你early game有Rune 2h同埋Dragon halberd (呢個要解幾個好煩下既quest) 同埋呢家Jagex太 focus endgame development其實early game無咩俾你簡

玩近osrs，輕鬆玩

跟呢條VIDEO起手，快到仆街

其實呢到有冇人玩ironman架

RS3其實香港仲有兩個clan chat係有香港人的
分別係"Golden Son" 同埋"RuneHK"
可以入黎傾下計

rune 2h姐係rune 2h sword?
唔係就咁GE就買到喇咩
而家拎緊

R2H 唔洗解任

dragon/crystal halberd 就要解任先拎得
不過係MEMBER裝黎

終於解完desert treasure

係咪做完有得用其他魔法果個

ancient spell,不過我目標唔係佢

soulsplit 係你既終極目標

不過見仲有好多quest未解又想放棄先

用住vamp scrimshaw 先啦

你遲D仲要解PRIFF

搵多幾日升dung上99好過

其實做quest 升lvl 有時仲快，又無咁重覆

Ancient curse既最終目標係T95 Turmoil varient 好多人升到SS就停咗

T99 Praesul varient既只有2%差別 而且drain stat一樣 其實唔係最重要

雖然樓主既xp rate應該99埋prayer

Plague’s End其實好易

係前面Underground pass極煩 , MEP2 幾 challenging但係設計得好好

一早99左 升prayer嗰陣都見好多人話想升95

其實個個quest都唔難 ，係要解前面成抽quest覺得煩姐

f2p 玩家, 前排開得番小學果陣其中一個account(中學有登入過,所以有保留倒)
有85LV mining, (搵唔番果個A/C Combat lvl 9X,有一把死神廉刀唔知幾時汁GE,應該絕版)
以前讀書果陣無錢課金,而家可能睇情況買一年會然玩下,

有個問題係一入倒game 無乜方向
係咪搵D quest 做下較好?
沉日對住wiki 做左2個f2p ge quest 都做左2個幾鐘

Questing 上手最好

Runescape對新玩家/Returning黎講係好confuse下 support亦都唔多

Scythe係RSC最後一樣holiday item 絕咗版好耐亦都係第一個 untradeable rare

當年因為出Scythe推遲咗Rs2 release

其實dung 120有咩用

冇玩5年，一玩返就俾咁多sigil我
雖然唔值錢

comp cape ?

MEP2 係痴撚線

跟wiki guide 玩其實唔難，升agility 到70 再食summer pie 就一定唔會pk

我用開tip.it貪佢夠簡短，不過有時唔係幾清楚都要睇返wiki

one small favour, monkey madness, as a first resort, elemental workshop 系列, summer 系列，企鵝系列同最難嘅sheep herder 唔睇guide真係地獄。Broken home 要37mins 內過都好難

pre eoc 嘅quest boss係eoc 之後已經變到垃圾。

btw DT 嗰箱用merlin 比嗰個hair-clip 開易好多。

Sheep herder 易咗好多 , KGP series 其實幾得意 都唔係好難

OSF 如果你唔飛劇情幾有趣

EW 最難係III, 但係Jagex簡化咗個interface, 依家無以前咁煩 VI長少少但係易咗

你講個堆最煩應該係Monkey Madness 我記得我Slider 卡關,因為有兩塊好似樣

Broken Home 要記熟個地圖, 我過challenge嗰陣畫咗個rundown出黎

Darkness in Hallowvale唔睇guide都好煩下, 成個Meyerditch基本上係一個無xp既Agility course

我記得MEP II release嗰陣Jagex出notice求各大攻略網係頭兩個星期唔好放walkthrough

全部200幾個quest入面最on9既係Clock Tower 連Optimal quest sequence都將呢一個無requirement既quest放係Sliske's Endgame後面就知佢既存在係無任何意義

MEP2既 success rate係一次update到提高咗好多下, 依家基本上無太大問題

初初出係痴咗線 個puzzle都唔係易

雖然最後3條beam匯聚一點個刻我覺得Jagex設計呢個puzzle設計得超好 當埋上面screenshot番下面好靚

我有個Clannie (maxed + mqc) 佢全部quest都無用過guide

話想感受最真實既questing experience

咁一定要ironman, 無得買哂啲item 1 take 過

終於都入到去

god

佢個野壞左呀.jpg

appeal左個ac, 攪咁多野原來係一個空ac
(究竟我以前開左幾個ac )
我諗我搵唔番有scythe個ac的了

有冇得查我其他ac 幾時開？

巴打可唔可以add friend, 想join clan

入guest clan chat say 聲hi 應該有人理你

如果你有email可以搵返自己username

今個禮拜應該搞得掂temple at senntentis

唔該哂
我夜d再試，宜家無乜人

小學個陣有玩，宜家唔識玩了，有無人帶

我都係新玩
你爬返早幾頁啲文
有哂人教

點樣拎return reward? 送membership果個

第一次login有，次後熄左無左

前幾頁有講twitch prime ，google下睇下有冇資料
個活動應該無咁快完

Starting today - Thursday 26th July at 5pm BST - until 6th September, Twitch Prime members can redeem an “Umbral pack“ containing all these perks:

1 month FREE RuneScape membership
Umbral Armour
Flame Blade Weapon
Umbral Crassian Companion Pet
2 Umbral Chests (guaranteed super-rare prize)
15 Treasure Hunter Keys
200 RuneCoins

Account
muted
Your user account has been muted for breaking the rules in game. You will not be able to post on the Forums until this mute has ended or been lifted.

Please refer to the Wiki for more information.

如果係 permanent既話砍掉重練啦

Forums姐我估 都升得好足

mute咗可以appeal

我試過in game無啦啦俾人perm mute 個ac仲要係岩岩開無耐 appeal 咗就搞掂

我有少少唔慣豬腦巴你唔係假膠緊

家陣啲90後，仲玩啲古老online game,唔講仲以為岩岩出嚟

仲差最後2個quests,就可以正式解 temple at senntisten

OSRS唔課金真係無乜野玩

FTP Defence升到40係咪停得？好似升到99都唔會加防

呢條片會解答到你

tl;dr 升到99當然會加好多防

即係多D機會出0姐 都有用既

yo

小學雞果時成日玩
岩岩入番acc 完全唔知點上手
完全無解過任 f2p玩家又淨係幾個城走黎走去

都係瘋狂升LV既啦,
你中意既做quest睇故仔又得
有目標就得

f2p 可以點玩 ，quest做晒，做mem平時又無咩時間玩

升lv係咪主要做任務快好多 好過自己慢慢釣魚／挖礦咁樣？

而家個bank係咁 係咪好多野都無用
新手上路可能好多野問

可以試下玩DUNGEONERRING

F2P 都可以玩

我之前新玩咗成個星期先知原來要自己轉rs3個UI

其他online game就係，
rs做任肯定最慢

如果15年前開左個ac係喎係應該冇左

我鐘意舊ui多啲，不過舊ui冇得用shortcut

實係度，如果你有partyhat既話就fatfat

Check check 先。以前成套runes 裝，宜家係唔係廢曬

我送10套俾你又點話

我中學時同friend都有玩DUNGEONERRING，不過之後得我一個玩就唔想玩
btw 我應該練/做乜好?

想用dragon halberd係咪一定要解個任先用得
個任要59agility
而家得39

用godsword好過啦

就係得60attack我先要用dragon

咁用dragon 2h囉

我之前有個ac應該係響rs1-2或者2-3期間，太耐無login in 被del左（未係完全del哂的，但果陣用forgot password係話無e個ac資料,)
寫左封email 比官方，
佢email 回覆有我果個舊account, 之後我再用forgot password 就有得比我簡recover through email or appeal，
appeal 我諗除非你有任何一個過往層經用過ge pw ，如果唔係都好難成功
最尾我因為記得番個ac 係連左去邊個email , 所以開得番個ac ，
個ac應該係2003年10月之前開因為有把scythe

T60 可以用obsedian weapons (2h crush Tzhaar-ket-om) , 會平過dragon

Dragon variant依家除咗 nostalgia 之外無咩入手必要

巴打好有米
200M 夠唔夠KEYER到99

宜家carded 平左好多

想問下你地玩緊old school定係3 ?

3

old school

f2p有無咩介指 cap係加能力？
早排唔知點開左個skill bag既野要點用？ 有時有exp有加成有時又無

留個名先
RS3
add 好友
user name :Silveronyx

f2p最好應該係 Explorer’s Ring 4, 解曬全部lumbridge achievements就有, 其次應該係Asylum Doctor's Ring, 係Broken Home 既quest reward

skill backpack係當你equip咗佢skilling既時候有一定機會會用一個charge, 然後會drop一樣reward (xp lamp, stars, portables, proteans) 同埋grant 10分鐘10% xp bonus

Broken Home quest好撚正

今個禮拜dxp 打爆herblore同flecting佢

但係fetch board arrow又好快，無理由係dxp做

我想問無論係osrs定rs3
係咪買membership之外就唔洗課金？
除左某啲人想買第二個人嘅物品/acc

係啦
不過課金都有優勢，例如YouTube有條痴線佬課1000USD打爆invention

13000USD直接全部99啦

課金只係可以買exp/錢/衫，唔會有exclusive content

收工返去睇下有冇人做carded occ/ab先

下個目標係plague's end同 light within

岩岩做左個海底新手村任
完左full左位無拎到獎勵 問條女得3個神燈
點拎返個劍佬skin 而加個任complete但仲係藍色

其實有

Gold Premier club

有幾好用既aura (Mahjarrat aura, Hellion aura) 同埋 solak penalty-free death

仲有宣稱有(但到依家都唔見有)既 4 exclusive updates

When $11 no longer gives you full game contents, MTXscape

cosmetic override 直接入customizations interface (有個面具嗰嗰tab)

有野未攞可以去Wizard Myrtle 拎番quest reward 應該仲有一個music box consume咗會unlock original newbie melody

仲係藍色唔駛理

解咗呢個Beneath Cursed Tides 記得每個月番去Myrtle度feed oyster, 唔錯fishing+farming xp+ clue scroll reward

唔知個AC會唔會相通

會呀,基本上所有野都照舊同係電腦玩一樣
所以用電話都係玩番你係電腦玩既同一個character

有無好心人送套裝比我

玩緊ironman mode就算想送都送唔到

掛緊ZOMBIE去完廁所番黎死左

soul split太好用

dxp前最後沖刺

依家係咪RS3同OSRS都要DOWN 無得WEB玩

rs3可以用ie玩

osrs唔知

osrs都係可以用IE

下真架 我今晚用IE玩，mac玩效能操作無咁好
同埋osrs未有iOS version

Btw我新手想問下點賺錢
所謂錢係咪即係coin?
成個遊戲coin就係通用貨幣?

我而家中意fishing同cooking，係咁釣蝦煮熟佢然後放入bank，諗住遲啲去GE睇下有無人買 因為商店個價太差，賣得多仲會變零

btw 我係osrs

osrs未試過,

不過應該裝完java 用ie就玩到
唔知mac機得唔得

賣野去返GE啦,general store賣野好哂錢 GE既原理可以追返POST,巴打講得好詳細

Thanks巴打 剛剛爬左
但仲有個白痴問題想問：
GE係咪一定要係地圖行過去？
無快捷方法開？

升到30LV打Hill Giants賣佢d Limpwurt root, big Big bones FTP黎講應該最快

osrs唔太清楚，等其他巴打答你

Yes，賣左野既錢就隨時銀行拎得，但EXCHANGE點都番去

唔該晒Olivier巴打

有無人用IE玩osrs，可以俾條link我，thanks

我都係岩岩先知，聽日返工試試

巴打 你覺得RuneMetrics pro買唔買得過

無意義

除咗member以外諗唔到俾額外錢MTXscape既理由

update quality已經每況愈下

冇乜用

利申用緊已unsubscribe

有張1.5X DUNG TEAM XP 卡
有機會一齊用左佢
我120 DG都無咩用

f2p: varrock teleport
p2p: ring of wealth

唔係5:5都冇咩用

等我仲買左一個月試下添

dxp目標：99herblore, 95summoning

應該未夠料

herb 應該夠
我1000支HOLY OVERLOAD 都99左

SUMMONING 就差D
叫左你做familiarisation

拎嚟打飛機一流

如早小小準備就好，一個鐘600+ crimson charm都幾快

做familiarisation 40分鐘3陪 再wkly reset 啦

冇啦，聽日仲要返工，訓覺

目標差唔多 99herblore 盡升summoning
原諒我唔想耽誤進度用電話影mon

不過我得1300粒crimson charm
打算全部整晒granite lobster就算

又幾盞鬼 打返一個月飛機先

一個鐘點解可以有咁多

20日1877lvl

仲有414支 holy overload

諗住整1000 支overload
拎黎升咩combination potion 好
supreme overload 定 supreme overload salve 定 overload salve

drop哂佢

Supreme overload
我係supreme用黎bossing, holy用黎slayer
Salve唔係唔好 但好多時候係唔洗要齊咁多效果

原來香港時間8點先dxp

仲有時間famliarisation

返緊工呀 返到去都8半

osrs應該做唔到

有玩rs3，準備升99 thieving,宜家91
如果錢夠應該會升埋99 cooking

你combat skills點升？我之前掛abyss三日升99

咪又係abyss

dxp先嚟塞車

W2 好lag機

塞緊車呀屌，平時ot都返到去啦

其實所謂掛機都要個人mon住
你地可以純掛機？

一路睇Netflix一路掛，聽到冇聲就撳一下

Prepare yourself for battle!

Mac淨係玩rs已經熱，怕開埋netflix會燒

可以，死左幾獲

w2好lag

自己係77升算，好彩有portalblr well

PRIFF 差唔多每個WORLD 都有well

不了

w77 burthorpe開始多人

Summoning升到85就用晒d料

竟然唔係升herblore先

頭先果個鐘係prif升summoning多20%就去左先

好彩未入到去

返去升herb等下轉用埋d gold green charm佢
好後悔無儲落

我係osrs，本來我打算F2P升晒所有f2p可以升嘅skills做99先，然後再買member升埋淨低個啲skills，想問呢個做法有無問題？

定係愈早做member愈好？

同埋咁快升晒全部99個啲巴打，係咪之後淨番做quest或者賺下錢買裝？

前幾晚刷左陣都有5000crimson

都可以 好快升姐

唔知點解我升得好慢
玩左三晚，得cooking, making fire同wood cutting升左上30，fishing 25，其他全部1咁濟

其實點玩都冇問題, 玩得開心就得

不過如果問我就會話快D做member, 有d skills係低lvl真係慢到冇朋友 不過有幾個member quest冇乜requirement但係比好多xp, 例如你attack strength都係lv1 去做waterfall quest, 做完呢個quest比既xp夠你升到30attack and strength, 比起你慢慢打chicken咁快好多

全部99之後仲有200m xp

48-->82herblore, 訓先，聽日下晝99

本來未玩之前覺得個畫質好差，玩左之後覺得好上癮 每升一級都好有成功感，可能難升先會有成功感，同埋隻人仔其實幾可愛

多謝你意見，我應該會F2P玩住先

做quest都好正

巴打 依個係咩widget黎？

做quest好玩d既，有D仲有XP (catch imp)

simple rss widget

Osrs on IOS

你就好啦
好想快啲正式出

我特別覺得crafting好好玩
等我聽日craft藍寶石個amulet先

Attack 升到唔知80 定70就為左可以用個條好似繩咁既野黎打人就無再玩 用左我勁多時間升
之後無心機升埋其他，玩到我怕撚左

Whip 升70 算輕鬆 90打後真係有撚排升

出咗iOS 我搭地鐵都係到瘋狂跑圈

中午應該可以99HER

90先岩

95.進入最後階段

btw抖下先

overload個xp rate高到

99 herblore

洗咗幾多？

220M

想問下osrs點升crafting同smithing先快？
尤其smithing好慢，crafting係咪整leather gloves?
1-30等

Blast furnace smith gold ore

做the knight sword直接升1-29smithing
crafting f2p係整leather armour

我都係做skilling同簡單既slayer tasks就算

琴日做咗個wildy slayer task 提心吊膽

有冇ching升dg?可以比我join埋

除左多D slayer points同emblem之外諗唔到咩原因去做wilderness slayer

summoning,:91. 完。

我做夠100 個tasks 就無做了 我諗我賣emblem 都賣咗最少10m 返嚟 喺Rev cave cannon 清task 真係好快就一個task 但成日要預備走佬

我比較prefer duradel, 成日都有boss tasks

我slayer 得71 無乜靚task 接

mission completed
summoning:46-->91
herblore:45--->99
dg:93--->95

total xp: 20m

聽日到crafting,有時間剩就做埋fletching

想問1.2xp 去到幾時

應該到星期一香港夜晚八點

You'll have to be a member to get the full +100% bonus, which applies to the majority of combat and skilling activities. What's more, is that free players get +20% XP bonus as well!

Ching 都有玩RuneScape

得rs3有, osrs冇份架

唔係掛

係 你玩緊3定O

O

又星期一

又要返工

Osrs有bonus xp既話jagex實比人屌死

點解咁講

而家想升combat skill
你地建唔建議連埋slayer 一齊升
定跟youtube片

D人覺得bonus xp會devalue achievments同變左easyscape
rs一大賣點就係grinding skills

計整體效率一定係升slayer

DXP前後：

嚟緊目標：
99 crafting
99 fletching
plauge's end
the light within

不過依家rs3 既定位唔同咗變咗pvm向

整體遊戲難度無變 只係難既地方唔同咗

同埋衰啲講有啲osrs死忠係好stubborn吓 雖則依家既rs3都無咩幫佢講好說話既理由

我個人覺得osrs無dxp會好啲
本身osrs難升過rs3
有dxp會造成玩家之間好大差距
而家osrs見到真係勁個啲都花左好多時間

同埋樓上rs3一日升左咁多，osrs應該無可能做到

如果本身無搞開就真係唔應該搞

rs3就係搞開咗番唔到轉頭

rs3自己依家好多問題都係咁不斷累積 同埋太迎合pvm玩家

rs3準備出嗰個player owned farm無comp requirement我笑撚咗 最近幾乎全部新既comp/mqc req都係pvm向既野黎 就係因為唔想班pvm玩家無得用BiS cape

依家可以改變到rs3生態既就只有成隻game砍掉重練出過隻新既rs4 由頭開始

老實講osrs community係非常toxic
有唔少人有理唔理都屌左rs3玩家先
明明大家都係runescape community
係屌都係屌jagex啦
只係希望jagex唔好再犯同樣既錯

而加osrs 99% update都係由玩家投票決定
Jagex似係怕左又出現好似eoc mass quit咁
不過我覺得咁樣搞到好多update都冇左驚喜感

LM

我覺得驚喜感可以透過搞event營造
例如每逢節日都可以多左啲隱藏NPC隱藏任務有特別reward咁
但涉及經濟效益同系統改變個啲都係投番票好啲

呢隻game 仲未摺咩
我十幾年前讀書行緊java applet 開始玩

其實任何一隻game有兩個version都會有呢啲人，打機求自己滿足開心

未，仲好多人玩
我諗每日online數淨係計old school runescape已經過10萬?

應該要os + rs3先過10萬

rs3個網既數字係os + rs3人數total黎扮到rs3好多人玩緊咁

我揀world個陣osrs每個world都over400，member個啲多數過700
但其實呢個數計唔計啲bot?
平時見到有名個啲係咪一定係真人唻

Bot咪係用cheat既player姐 點會唔計
冇examine option既都係player架啦

計peak player count既話都要兩邊加埋先過100k
呢幾日dxp所以rs3先多番人可以同osrs六四開

平時rs3應該得osrs一半

osrs係的確比較多bot 我諗係因為依家最有效既bot busting system係2011-2012年先出
依家用緊既botwatch係由 Mod Jacmob develop, 而Jacmob 就係整 RSBuddy既人 RSBuddy當年係一個好出名既bot program黎 (因為你可以load script入去做botting)

後黎Jacmob "從良"之後將RSBuddy改做OSBuddy 依家好多人用OSBuddy玩osrs

For osrs players:
用runelite好過osbuddy好多
Osbuddy比runelite食多好多ram
Osbuddy要俾錢既plugin runelite都免費有
Runelite有既osbuddy未必有
最重要係runelite係open source 唔洗驚安全問題

白痴一問，其實點解要用bot??
升技快啲？
但遊戲樂趣唔係升技咩

仲有個問題，點解我見到lumbridge castle旁有堆人打老鼠升魔法，佢地可以不停攻擊隻老鼠但隻鼠唔會死？
我覺得咁幾方便..我要先按個spell，再按隻老鼠，佢死左又要搵過第二隻

Gold farmers居多

-64以下既magic bonus就做到

笑左 啲人咁醒

兩年冇玩，見twitch prime免費member想試下玩番
combat level 102, f2p skill 70-80左右，member skill 50-60
eoc出後quit左陣，之後番黎都唔熟啲ability點搞
有冇巴打可以建議而家入番去玩應該做乜

其實點解個個都咁憎eoc

轉變太大, 一時間好難適應 同埋最初rs 嗰種簡單為主既combat system都算賣點黎

令以前既pking 末落

同埋最初出嗰陣係無依家咁方便

唔排除加上一啲 nostalgia + 老屎忽唔願意接受新事物既因素

Twitch prime個membership last幾耐？

我斷斷續續咁玩，覺得rs3方便好多。同埋升lvl易啲對返緊工既人嚟講真係好重要

想問osrs點解我打怪完全升唔到Defence
係1xp都無

combat未揀 def?

Sorry解決左了

係，好on9

p2p 就黎冇錢買裝
有冇巴打講下有咩skill 優先升黎搵錢

依家revolution ++全自動都夠做，手動慢慢嚟唔急

你咩lvl
依家整vis vax 每日5mins around 400k profit, rune crafting 50lv

Slayer 你既lv 打blue dragons 應該無問題, 賣哂啲hide 同bones (optional)佢
盡早做smoking kills quest整slayer helm

再唔係summoning spirit bat 用佢既scroll可以spawn red spider eggs 賣

做 daily cache till 80 divination unlock 左 invention 先啦

slayer helm有乜用

slayer 74未著過

屌佢老母玩左十年ban鳩我

之前上reddit 好似好多人比人誤ban, appeal 幾個鐘後自動unban

slayer task best in slot 黎

12.5% - 14.5% damage + hit chance increase (depends on tier)

act as all protection head gear (spiney helmet, nose peg...)

Mighty 同 corrupted 既armor stat = anima core helm of Sliske (t80 hybrid)

玩下斷下 覺得悶 每日打牛執骨埋算

Dxp最後衝剌
差500k xp就120slayer

仲未完？

冇野了應該8點先完

combat全99先係正式開始體驗到呢隻game

更新....有無ching知道會改d咩

今日出player-own farm 位置係ardougne個lordestone東面

Lm 想問下有冇clan或者fd chat可以join嚟吹下水

賣咁啲野又多返百幾m

你地dungeoneering 係自己打定組隊

sinkhole

自己打到6x之後搵人幫拖

未有

divination除左daily cache仲有咩方法升快啲？見youtube guide最高都好似得2xx k/hr 另外invention係咪好易120？想拎返件master cape

crafting仲差2m 99，600k/hr大概要3個鐘到，希望今晚升到

div 70 打後好易升

Hall of Memories + 2-ticking + corehunting fc

Osrs : hker
Rs3 : runehk/goldenson

Rs3果兩個係clan chat 可以以guest身分join 但唔係friend chat

去到最後POF 又係要PVM

係囉屌 啲蛋rare到

Invention 算快
Scythe + tier 70 armour 掛combat
升fishing mining wc smith fm 都會順便升埋

dungeoneering token 換咩先好
bonecrusher 先定charming imp 先

升dungeoneering 係咪一定要loop floor
eg . 1-17
打到17 reset 去返1 ?

是但啦 越高floor越多token. occ large一場都幾千

dung打哂你可以打既floor先reset

p.s.新手

咁正 但係又唔多想升divination

裝完perk你既dps會直線上升 建議升slayer前搞好套slayer裝先

點搞

有冇咩vpn連world 2 ping會好啲，而家average 2xx

btw頭先瘋狂試vpn唔知會唔會俾jagex

唔該巴打

自貼stats先

pro and rich

唔pro都唔rich 今年4月先max 未見過自己啲錢多過200m

托住碌鳩 scythe都話冇200m

上年聖誕節唔知做咩買咗嚟keepsake

Invention 係skill release以黎最快有人99同120既 skill

分別用咗20個鐘同 38個鐘

咁今晚升埋99crafting去撚下divination

想問下osrs點睇自己幾多lv同埋自己啲stat
同埋osrs d skill係咪最高99?
有無得over 99?

Osrs新手係咪掘iron ore整iron bar揀錢？我f2p連買40lv combat full armor都唔夠錢

Quest icon左邊果個咪stats，紅綠藍三條柱果個
睇自己combat lv就再左邊多個 即係揀combat style果度

試下買gold bar同sapphire 整sapphire ring

我意思係好似rs3個啲stat，一次過睇晒上線時間，幾多exp per hour咁
同埋你right click其他player，會見到佢幾lv，個個lv就係combat lv?
我以為自己得1-10左右，因為玩左一至兩星期左右，點知剛剛見到自己係45

1) 你講既係Adventurer's log, 係rs3先有既野

2) 係

3) Rs3同osrs既combat lv計法唔你一般MMO咁linear 上, 係有一條formula based on attack+strength/ ranged/ magic, prayer, hp, summoning(rs3)決定

Thanks

諗住升晒attack strength defence全部40之後就去99 fishing同cooking

去barbarian village果到食三文魚食到999LV都仲得

去打Hill Giants賣Limpwurt root同Big bones好快齊FULL SET RUNE

個度釣到salmon機率高啲？
我剛剛係lumbridge釣，因為方便行過去煮埋，但trout應該佔左2/3個inventory，salmon得1/3

Ok thanks a lot

睇fishing level

osrs mobile full release @oct 30

為左玩佢
我將部iPhone SE更新到最新ios
希望部機無事

玩左成晚升到41 divination,幾時先到70

咁細部點玩

我之前連食雞都照玩
用開有感情唔想轉

你依家做Cache再用daily reset應該一日2 lv

60-70 lv最快其實係做一個叫 Mahjarrat Memories 既miniquest 不過pre req要RoTM

想知差唔多10幾年前既ac係咪入唔到了

釣左8xx feather
無晒雞毛去唔去釣龍蝦好

可以試下

上面好似有巴打成功到

唔好 太慢

已經習慣左日日去general store買垃圾去GE賣

osrs定係3

升divination好似仲慢過mining

點解上reddit查同埋呢個post都有人話去Barbarian fishing係最快？
係咪要去問條友攞Barbarian fishing rod個個method?

未玩過仲可唔可以入坑

可以

all in silverhawk 升99算數

我都係未玩過入

原來F2P無得去barbarian powerfishing
因為無agility skills

F2p flyfish係最快架啦

因為我本來已經好窮，啱啱買左5xxx雞毛破埋產 釣晒呢啲毛之後就專心搵錢

草齊左個random npc套裝

做完今日update個新quest

1億7千萬xp

聽日休息一日玩陣Spiderman先

暫時55divination,cache都玩熟左

我懷疑個mobile版唔會出

等多陣啦，osrs出完下一步應該就係rs3

rs3畫質咁靚好難做mobile wor

已經closed beta 緊

有無人同我一樣都係返工係咁打runescape

咩工咁筍呀Ching

普通office工
開到個runescape好細就可以

通常返工都係落barbarian village度打怪或者draynor village度 wc

去掛Stronghold of Security

world 77 dungeoneering ser 點搵人組隊玩

##money

呢句真, 班max lv 收錢

但係超快

我都想玩地下城 未玩過咁制

無啦啦有隻skilling pet

你寧願搵班fd/clan一齊打好過跟唔識既人

gp dung 始終要夾一夾
除非你有錢買service 不過個人都係會建議你親身體驗隻game好啲既

想快一定係玩sinkhole, 然後再用daily token reset再玩

係

雖然當一個skill既最快升lv既方法(唔計keyers呢啲leeching) 係D&D既時候成件事好反智 (Div 差唔多情況)

我prefer自己solo練techniques

得閒可以一齊刷下

就嚟70div

hall of memories唔覺快好多喎，fill一個jar要咁耐 又要成日搵。都係高lv啲先返嚟

Corehunting fc + 2-ticking 肯定係最快

依家唔係升combat呢個rs3偏袒到仆街既aspect

題外話 雖然tick manipulation嚴格黎講係glitch 但係Jagex係容許玩家咁玩

Mod Ash "Quite a lot of tick-manipulation techniques exist; so far we've chosen to accept them as they need considerable interaction to use."

Food-brew, prayer flickering, 4taa, 2/3/4-tick skilling呢啲都係tick manipulation

試左成10次core 都唔覺jar有郁到係咩原因

core memory fill rate 同 core memory 出咩有關 Cres最快, Aagi 最慢而且慢過Incandescent

正常2-tick既話就算Aagi都可以fill到1.5個jar

但係我1%都冇郁過

Pish
Golden son 已經多左幾個人
Discord係:

有clan citadel 6% always boost

你指試10次core係Core memory fragment 定真係中間個Core memory pop出黎嗰陣

PvM完全唔理4taa lazy style

中間cres sword aagi嗰啲

出player-owned farm都唔加bankspace真係

sor 一時間諗唔到bug咗以外既解釋

咁一陣間玩完cache返去再試下先

cres 50%都冇

75lv拎左pet

F2P osrs真係好難玩落去

會唔會做member？

其實rs根本係月費game f2p只係體驗版
但只要你認真玩幾個月就追到返啲進度 之後就可以夠錢用game錢交月費

有冇人一齊打地下城。 add

我之前f2p升到70 att/str/def & 66 magic 先做member, 之後charge air orbs 去買dharoks 玩nmz黎買herb box

osrs bond 2個星期先3m左右
低lvl都好易keep到個cost

我想問下啲skills個分數有兩邊係咩意思？
例如17/99即係點

刷SMALL 可以搵我

留id

invention unlocked

augment 2把 black salamander

之後係咁買T70 武甲 之後拆哂佢

or 升到6x invention augment scythe 之後siphon 到120

例如你prayer level 99, 就會係99/99
如果用緊prayer，就會跌到0/99為止
好多skills都可以drink potion 就restore番或者boost over 你原本嘅level (hitpoints-> food)

認真？

原來係咁...唔該晒

大概要幾耐120

T70武每次打上item lv 10 拆

T90武就打上Item lv12 siphon reset 返 1lv

拎scythe siphon + 2件T70 甲 掛住升120 都唔係好耐
掛abyssal demon 好似800k invention xp/hr

rs3 dungeoneering 得61LV
combat 9X
想一齊玩 OK?

你係邊個world, add左你先啦咁

world 49, id:Zii Van

加左你啦

拆t70 咪好撚貴

Player owned farms啲uncheck animals既價keep住高企
Dragon好似17m, zygomite 5m左右
Araxxor egg好似係300m up

Barrows armour姐 升invention唔洗拆bandos armadyl果啲既

平靚正首選係 crystal halberd t 70 weapon

ganodermic chest/ leg t75 armour

升到60 inv 直接拎把scythe 去掛機無敵

合D damage PERKS上去再打多10% dps 左右
precise 3 equil 2 都加6% dps 又易合
aftershock 3 就+ 3% 不過巴打咁有米洗40M 都無問題啦呢個perk
precise 4 equil 2 加7% 但係難合到仆街

我把T87 staff 個perks 係AOE
CHAIN 會變左打6隻怪 instead of 3隻怪

唔駛60 invention,

升到27 inv 開到Siphon 同 augmented equipment lv 10 就可以
因為lv 9 Siphon既 xp rate係最高

P4E2, P5E1 呢啲無99+ inv 都唔駛去博 (P5E1 (~11%) 係好過 P4E2, 不過差好少好少)
P3E2 ~ P4E1

而如果你有既錢可以用bil計既話 Invention training最快既方法係狂整Gizmo shells -> fill highest possible level materials -> loop

佢咁有米lv 9 siphon 都無問題

lv 12先Siphon 係用2.85倍既時間換 2.72倍既XP

Siphon ge賣150k 好平啫

我呢D 窮到 lv13-lv15 先siphon

尋日唔識野拆左成套bandos,拆完先發現1lv都冇升，再睇返先知要升item xp

買定把scythe 去掛invention 啦

btw我好窮 得返百幾m cash

賣左把zaro godsword

一係用nox staff 掛abyssal demon 都係一樣咁快

inv都算係一個幾成功既money sink
同埋你去到99 inv都要 disassemble至少一把nox

點解要 disassemble nox ???

我有6個nox component 都唔係disassemble nox 得返黎
scavenger 3 perks

一把lv 9 nox有20個 Nox comp 夠3 style power armor + 一件 Achto 出Biting 3 都唔係好過分啫

我MAX 哂都未disassmble 過nox

Aftershock 3 同 caroming 3 都係靠scanveger 3 刷出黎

一早賣左用嚟買keyers
而家得返nox staff/bow/scythe

T90 武夠做啦

買T99 prayer 好過T90上T92 武

想升invention快同時又搵到錢嘅方法一定係狂刷 saradomin encampment

Weapon 用nox scy, armor 用malevolent(t90)，pocket 用scrimshaw of vamp, amulet 用 demon horn, inventory 帶spring cleaner, attunded ectoplasmator, vamp aura

Minions會因為你身上無protection而狂打你，但你只到開soul split ,vamp aura 同scrimshaw基本上唔怕回唔到血，而且有attunded ectoplasmator 同demon horn, 唔怕無prayer

而最後minions係會成日drop rune items, b staff, 基本上係回到7-8成本

樓主呢D Nexflix 掛機人士應該abyssal demon 岩佢多d

係咪升到27就可以做呢渣野？仲未識invention點玩

暫時睇哂hk Netflix想睇既劇/電影，又懶得轉地區

係, 基本上你玩爆2支black sally 就可以爆升120

用嗰2支black sally打乜會升快啲

升到27可以Siphon, Siphon係唔破壞任何野, 但係獲得既xp 係item lv -2 (lv 9 會得 lv7 既xp)

t90 armour 唔係用universal charge pack, 所以都算唔上可以無限用 頭幾次siphon之後都係 disassemble

我果陣係打waterfiend 定係 dark beast
頭27LV 係慢架啦

食飯嗰時係公司打左陣升到3lv

咁都唔快

btw點解你地個個都提議用scythe?用staff唔會快啲？

第一日掂invention唔清楚

scythe 可以用 scrimshaw 吸血
afk 一流

STAFF無得用 scrimshaw

不過你呢D 掛機人士掛abyssal demon 既話 scythe staff 係差唔多

睇stream中左呢舊野

呢個先岩

齊5件先有bonus

如非必要都唔會返去DG

btw明明之前話解plague end變左升invention

宜家27, 即係augment scythe同埋成套barrow去abyss?

你lvl 27最多augment到weapon part同body part

哇幾個月冇login RIP comp cape

升85slayer 去掛 abyssal demon 算啦

個目標成日變

即係siphon 就item lv:9
disassemble就lv10最好？

岩

同埋invention 你可以升fishing/wc/mining/smithing/fm 塔單升埋

你fishing 23
係時侯一齊升 invention+fishing

唔想升fishing住

掛機都唔升

都係升slayer --->85 再invention

呢個年頭skilling 唔吸引無計

PvM已經跌曬要既skillimg resources Skilling被devalue得好緊要

咁計Siphon Torva + aggro pot應該平過Malevolent

唔太記得但印象中aggro pot係好神奇地cancel到gwd既 protection (應該係舊時coding 問題掛 )

你呢幾個月( < 5) 最快用2日就追到

Raffle中咗把Golden sgs

冇啦, 呢隻game我2年login入去玩一兩個月

Ios

Galio226

巴打f2p ?

次次都中lamp

咁做乜野先唔哂時間？電話睇bot玩？定係玩啲改少少野就出既online game?

覺得戇鳩仲哂時間入黎回post而唔去做你認為有意義既事咪仲戇鳩

Agger 所以我平時掛緊機嗰時都順便屌你老母個臭閪 屌到闊哂方便你縮返入去 咁樣就冇咁晒時間喇

成日都接到啲垃圾slayer task

得71 SLAYER 係咪唔好搞skip or block住

我覺得最好留番啲points, 去到Morvran 一次過block 曬啲廢task 同埋用黎放toolbelt/ slayer helm/ learn how to craft ring of slaying

反正早期slayer唔多真係好既tasks

有啲靚task要quest req Nihil, Muspah 要Fate of the Gods, Rune dragons FotG + RotM, Vyrewatch要Branches of Darkmeyer (最好去到River of Blood)

或者高slayer (Kal'gerion/Dark beast 90, lava strykewyrm 94, etc.)

不過high level slayer都有好多on 9 task (Mammoth , crystal shapeshifters )

笑死，特登入唻話人戇鳩
玩game自己有滿足感咪得，你理撚得人

剛剛轉左工，個位扮唔到工
都係等佢出手機版再玩

我都等緊出IOS版
真係有機會會買部iphone plus 大mon d走去打

下，咁又唔抵喎
本身可以係電腦玩架嘛

洗左50M 買左3隻dragon egg 入坑玩pof

一直在玩命

返工開到個runescape好細然後玩 好辛苦的
用電話玩仲好

都係嘅，有時番到屋企好攰都想玩下手機就算，方便啲

zygomite扺玩啲

killer 我玩開skiller(mining同smithing)

頭先打bandos火都黎埋
今日本來心情唔多好
跟住有條撚樣見我係ironman就突登走入黎crash我
仲係到廢噏串鳩我
搞到我個kill冇loot(隻怪比其他人扣左1血我都冇loot)
不過條友dps又唔夠我黎 我突登留係到搞到佢哂supply之外仲搞到佢幾個kill都拎唔到loot
最後我用2 dose super restore換佢都個inventory既supply
結果條友都係敗走teleport
真心有d人真係戇鳩等幾分鐘或者hop world洗死咩

啲人係咁仆街 上次開cannon刷charm有條友又係無啦啦行埋嚟開cannon,隻人仔就行埋我個cannon打怪

隻驚仲未死咩@@十幾年前有玩到有水晶裝之後改版棄左(記錯唔好X我

好耐無聽過水晶裝呢個term 小學玩嗰陣都好似淨係聽過幾次

對住呢d撚屌一定唔可以退縮 一定要爭到底
要比佢地知道crash人係要付出代價

而家做緊Tirannwn medium task 種 mushroom

POF 係咪2隻ELDER 1男1女就無限offspring 等佢生

聖誕到而家都冇login過啦 我把As3 p4e2 Scythe仲有冇價值

當年小學生玩 成日走去文娛中心玩
搵啲大哥哥幫手解任 好像係打龍

點會冇

rs3 定係osrs? 如果係rs3 我建議自己開場solo

等緊出手機版

osrs

係 同埋elder 唔會死

同埋breeding chance睇happiness同health, 每種動物有自己既breeding rate, 每隔一個cycle就roll 一次睇下breed唔breed到, 唔好彩roll第5次係gurantee breed

elderly rabbit + farm totem success rate最多 *1.07

未買可以係所有pan都breed到既perk既話 breeding pan最多裝4隻野 所以1男1女最多可以生到2隻

(應該係bug) 男同男好似係有極低機會生到

jagex支持同性戀

osrs 2017 gay pride event

咁Jagex一向都算比較open-minded既公司黎
不過community係比較judgmental啲

osrs gay pride個次都好大爭議下 雖然LGBT係幾話題性高既topic

但係 Perils of Ice Mountain出嗰陣係有人屌Jagex用global warming做題材

升slayer+invention好似用main+off hand crossbow快啲咁

dual ranged係好過2h ranged
不過呢隻game叫 magescape

利申 2h ranged 死忠

琴日終於買左osrs member

玩乜game都唔鍾意用mega

升dungeoneering預埋我

id:Silveronyx

利申86 dungeoneering

我120 SLAYER 剩係1-2個task 要用到range

其他都係nox staff+ scythe 打天下

咁ability用咩做slayer會快啲 而家跟住wiki嗰個

有冇巴打玩osrs? rsn: Kelvin Oppa

oopa

rsn: imatworkhaha

有無clan入下

你地係咪old school ？

Osrs rsn: Owen1892

osrs友可以入cc: hker

scythe 全部AOE 行先
staff 都係全部AOE 技行先 (你最好買左 corrupting blast)

除非限住打單隻, 唔係既話AOE 打哂就無問題

而家終於有 1PAIR dragon 生緊仔

1 PAIR Zygomite 係 medium pen 生緊仔

仲有一堆rabbit

Rabbit 放黎activate breeding bonus perk就算

留Sparkling, Radiant, Glistening 博Jakalope

想呻下dry streak既滋味真係好難受

TIER 2 rabbit perk + 10% breeding

而家4隻elder rabbit 再學埋 breeding in small pen 就無敵

睇REDDIT 見到 extreme invention potion 好勁

P4E2
1/2000 -> 1/250 .....

你地講個啲野好多都唔明

有啲rs3 有啲os 兩隻game 嚟

終於84slayer

呢隻game好多野去explore

特別係lore

果班仆街gods ?

唔止gods既 雖然最近 (都唔係好近 仆街Jagex 唔撚出quest) 全打係Elder god series "

好多細節位都值得留意 RS既世界觀set得幾好

Zaros

中左shadow gem cape token 咁都值20M

有冇os人

賣得出咩？

唔賣啦，儲起佢睇下會唔會升值 唔值錢既話開左佢算

我第一日中咗賣咗20M

通常TH抽既token都值錢, 唔同Summer beach/ Spring fayre嗰啲咁易拎

之前出嘅Tribal task list個隻Howie pet token我賣咗50幾M

挑戰緊生 royal dragon

而家手頭上2隻dragon trait 係
frost breath / glistening / glistening
old at heart / /glistening / frost breath

要抽走old at heart 同 frost breath 做 shock 同 poison
就可以等生royal

唔係要兩隻都Poison + frost + shock?

咁高ping完全打唔到boss

手機幾時有old class玩

加埋 Poison frost shock 就得
其他出SHINY

有條友 Poison+frost+shock+ glistening 出左隻royal 賣左1B

諗起當年有段時間開過韓國server
玩開150-200ping 一變50ping真係番唔到轉頭 順到唔識講
雖然冇乜機但係都想有番個亞洲server

10月30號

有冇咩vpn有用呀，試極都降得十幾

冇
都係玩澳洲server 120ping 算係咁

btw rs3既澳洲server仲係咪好lag

得公廁jackalope

但achievment, breeding log都要自己breed先解到 買人地果隻唔得 所以我覺得老豆老母先值錢囉

老豆老母都係150M 爛TRAIT
300M good traits

新手lm 一開始係咪沖左att同def先 同埋係咪未過24知鍾唔trade得GE 汁完cowhide trade唔到

個

rs3 係既
osrs 應該要升埋strength

利申osrs 係咪有member可以去掛sand crab ?

係，sand crab rock crab

諗住再冇asia server就停課會員，新既boss根本打唔到（vorkath）

vorkath都打唔到咁又誇張左少少
我去us server打都冇問題喎
最難既避無限火慢慢行唔好跑已經好好多 會有多啲時間反應轉方向避埋啲acid

Vorkath起australian server做埋woox walk都冇問題喎

woox真係冇可能 到有火果到開始亂

應該係我廢 從jad既prayer flick都試左勁多次，zulrah又係食晒屎

係 不過我太懶好少會咁做
諗起之前去german ser 300ping同friend打raid1就真係慘過食屎
但係都未至於話完全打唔到

今個禮拜終於可以搞掂plague's end 就快75wc

最緊要係唔好亂 數住vorkath 6下攻擊之後已經可以關定run 準備佢噴火 之後左右左右咁行到佢噴完就ok

左右左右咁行最後會變成全中全部食晒，岩岩好遲左一拍

The strongest thing in Runescape is Woox

jad都打唔贏 明明撳岩prayer都死撚左 唔想又再打一輪

只要你keep住行緊係一粒都唔會中 你應該太遲起步或者太遲禁調轉行

第一次就過左
不過都食左一次定兩次扣左80%血

下次挑機拎定sign of life

聽日睇下生唔生到royal dragon

有無師兄能解答 treasure key token 對於f2p有咩用

TH token唔係f2p咩

唔知啊 就係想知咩黎

送一次抽treasure hunter 既機會

通常係你本身超過10把未用既keys先會有, 因為MTXscape 過10把唔可以redeem, 要用咁啲先得

完全唔明

Sorry講得唔清楚

你抽過treasure hunter 未張野免費抽一次

RoT

傳聞係Mod Jed

想知 ge 既物價點解會降低？
因為太多人用低既價錢買所以降左？
例如Mithril bar 上個月都 1636 each
而家跌到13xx each

完咗dxp?

仲有個 mining smithing rework 呢

關xp 咩事？

上個月有雙倍經驗weekend 啲人咪會買定mithril bar等雙經既時候可以升smithing mithril bar既供應自然就少左 所以咪升

所以完左dxp mithril bar既需求回復平常 個價自然就跌返

呢個唔會關事啦

仲要等多陣先出

想問買左osrs 既member係咪淨係可以用係osrs 用唔到係rs3

一雞兩味

個alt 1 afkwarden成日detect唔到chat點搞

update 完之後gwd1 warpriest armour 仲有咩用

未update前都已經得返disassemble依個用途

點解而家osrs去furnace溶ore要逐舊逐舊用滑鼠點？
點樣set一次過溶晒同一類ore做bar?
Cooking都係按一次會自動自己煮晒啲魚啦

收藏 / anima core of sliske

hybrid armour係被人睇少多過無用

儲齊哂crystal pickaxe hatchet,有埋crystallize,light form, what's next?

有冇press all 第1次可能要press

augment左佢升 WC MINING 99

hybrid armour 既作用係放 scavenger 3

無本錢整3個scav 3

不過而家出個extreme invention potion 好似易有左, 不過我slayer 都120左好耐

Precious comp好易拎啫

與其scav 3等運到 直接 disassemble 1把nox 同2 set refined anima Sliske + Zaros分分鐘仲快

一年前同我講就好
SCAV3打齊哂

不過我唔點打王
3個P4E2 拎黎自hi only

royal dragon
由1B 跌到50 都仲未生到

佢直頭無出現呢舊野係我chat box
我係點個item再點個furnace就幫我溶一舊
然後又要再點

加哂去tool belt,
wc同minning去邊度升好

p.s. 81 wc, 75 mining

你有一次機會去Invention guild搵Doc幫你係tool belt拎番出黎

Crystalize + light form Arcadia trees + granite/sandstone

直接禁furnace

先升最易既fetching先
因為又想掛下機

咁樣升fletching一流

Strength 同range 升到88,87 開始無動力升 係咁刷vorkath 賺下錢

rs3定係os

Os

邊做slayer邊升開心好多

已經玩緊beta 版

頂4件chestplate 4對boots (之前drop左1件chest同boots比我第2個acc做bond錢)
都冇tassets同hilt

分小小比我過世

睇睇下csgo比賽見到

想問17m 能買bond become p2p 嗎？
17m可以維持幾耐？
Member 可以用幾耐時間回本？ 而且有賺繼續做member?

依家runescape要download？
以前小學雞玩個陣好似正d

Rs3 17m

Bond =14日p2p
做daily wax shop run 都差唔多1m 1日
有好多野無乜xp 但多gp/he ，可以去rs wiki money making guide 睇

補充少少 17m只係~ge price唔一定買到

1個bond 14日 2個29日 3個45日

唔好expect 第一次做member會回到本 questing同埋explore點玩會用好多時間 同埋gp黎買gear

hea玩既高lv玩家話 daily vis wax + craft nature runes + 1 slayer task 一定回到本
endgame pvm bossing 應該3個鐘就回到本

個人建議俾錢做半年member先或者等下年年頭出 Premier club優惠再買

啱啱做完the temple at senntisten
依家向the light within進發

做撚死你

差the fate of god同the world wakes咋
雖然依兩個任都好長

小學玩左幾年，但英文太廢好多野都唔明
但都升到70幾lv

想問返一d野一直好想知
1。d人比人野外殺左，掉晒裝，點解d人仲繼續玩？好似太化學

2。個頭上面有骷髏骨係咩意思？

3。 d水晶裝點合 以前買到鋼鐵全套己經好開心

睇住YouTube imsikovit個guide超輕鬆做完，基本上聽就得

1.通常去wild都著啲唔係咁值錢既裝

2.你係wild主動attack人就會有。俾人殺會掉哂所有野，如果冇骷髏骨就會keep 最值錢嗰3件

3.合乜野呀，去買好過啦，mining同smithing升撚死你

我都係睇佢
一開始唔鐘意佢把死人聲
後尾慣左 睇其他反而唔慣

不過the light within佢冇出guide,要聽個死乸型把聲

咁我睇fandom quick guide算

BTW突然冇哂動力衝lvl 因為fletching升得太爽，其他感覺上好慢

之後玩下slayer算

我打算儲齊skilling pet

Smith forge just for member?
如果f2p 都可以 點先開到個forge?

仲有 點解咁多人買rune 2h
D人瘋狂到買100把 為咩呢？

High alch
Rune 2H個ge prize+1粒nature rune都仲係低過high alch prize
即係有錢賺

同埋100把一啲都唔瘋狂
啲人100把咁買係因為GE有交易限制 每4個鐘只能買100把

portable forge?

我一次過買26000條silverhawk feathers

attack點可以升快d？

Yes

玩Player-own-farm 升farmer
每日幾分鐘勁多xp

買左bond

有無人知 更新左d咩

正呀，rs3 mobile beta出左

暫時沉迷返csgo

好彩我係andriod

不過畫面好差下，同埋覺得用touch嚟行好唔方便，如果可以用平時啲game咁有個位撳上下左右仲好

以前有好多 bot 自動 mine ess, 好正
而家d 防排機咁勁
叫我坐喺電腦面前用人手噤不了

利申: 2003 年左右玩

會唔會有頂partyhat係bank

冇呀, 果陣 partyhat 已經係天價, 而家唔知咩價了
以前未有顯示樣野值幾錢果陣, 成日呃人
試過人地喺d 角落頭換 ac drop trade 比我發現執左佢d 野
不過印象中而家好似唔可以 drop trade 了, 太有價值嘅野 drop 完好似會換 ac 見唔到, 隔幾分鐘之後就消失埋

而家唔洗drop trade, 隨便雙開trade都得

我都試過執人野，有把rune scim ，之後覺得好仆街

Ching 點雙開？

撳4下個exe

想做個elite morytania achievement
要完成temple trekking同complete ritual of the mahjarrat

香港仲有人玩rs
有冇人加friend一齊玩

rs3 id:pumpkinsalad

Exe 係咩黎？

Runechat 賭錢輸撚咗30m osrs gold 高峰贏緊double 賭賭下輸鳩曬

無諗過呢個po可以就黎開2

而家新玩可以點起身

十年無玩咩都唔記得哂

runechat係咩黎

Google runechat bet

Rs3同oldschool兩隻都玩下睇下自己鐘意邊隻先 之後先講到比你聽點起手

有個好白痴既問題...

點用action bar果d技能，我次次一禁落去，變左係chat room輸入文字

而架打怪都係自動打，一係用手click

你應該開左chat always on
Chat bar果度有個always on既制 熄左佢

搞掂喇 thank you!

第16 個 clue scroll 就有 ranger boots

這些機會
Best drop 係 3rd age ranger leg

宜家玩返。求帶，party hat有咩用？

partyhat值一萬以上hkd

入得返了
宜家有冇人玩呀？

仲有冇人玩？

想問呢個event ge bonus exp 點攞？

Bonus xp係起你獲取經驗既時候自動使用 幫你既xp加倍

點解我擭取既時候 無加倍既...
其實係咪只for p2p?

Yes, free players must become members to be able to use the bonus that they have earned
上wiki copy既

巴打們係味多數玩old school

我玩rs3

OSRS mobile 正式推出

開新PO

見mobile正式開左多左好多人玩就無聊開左個lv3
係dark wizard成功頂到10mins冇比人整死同殺左2,3隻lv7
跟住有幾條友夾埋比左咁多野我
btw睇住其他新手比班仆街引去
比啲dark wizard殺死都好oldschool feel

同埋好耐冇見lumbridge有咁多人

mobile 版係咪要重新玩過

唔係

我用番舊ac login 得番3lv, 點樣先拎得番d 進度？

你個進度係起Runescape3 唔係起oldschool rs
Oldschool係2013年出既版本
唔洗重新玩過係講緊你起oldschool既角色進度

2005 - 2018(now) Runescape 3
2013 - 2018(now) Oldschool Rs

宜家出mobile既係 oldschool
你既進度係起Rs3 而Rs3 mobile要等多排先出 暫時起android beta緊

up down 咗Mobile

一齊玩

嚟緊rs3 11月中又有dxp, 今次儲夠charm升到99summoning先

jagex唔肯比返rs3個ac我
見old school出左手機版就開左新ac
一鯰到又要農過曬啲skill就
又要鳩做啲重覆野
有無方法可以升快啲skill
挖礦，鍛造之類

up

刷夠10000 crimson charm等 dxp升埋summoning到99

點解唔整holy ovl, 總體上多兩啖

仲平d 添

我第30 個hard scroll 中左barrow dye
300k reroll 165m

你應該去試player own farm
好快99 farming

有無巴打一齊玩，自己玩好無聊

OSRS 定RS3 先

都有ac 呀，睇大圍玩咩多

咁多波台Ching 有玩runescape

dl 左osrs手機版 玩左陣好頭痛 rs3入到去 個介面好複雜 依家打怪無經 係咪要完左個新手任(以前個acc 比人hack左 仲比人ban左 cb 9x 好多野係入面)有冇師兄教下路

留名

想請教一下，os 同rs3 啲資料係咪互通，姐係ac有嘅裝同物品會一樣？

唔會互通 除咗membership之外

本身玩到80lv又有勁多錢，而家mobile版又要由頭玩過⋯⋯

Mobile同電腦一樣database喎，點會又要重新玩過

就嚟1001，搵人開新post同埋打返啲q&a

個tutorial完左之後仲係3lv嘅？